放屁會唔會噴埋d冠狀病毒出黎？

點睇自己條腸係咪U型

口屁傳播?

有冇專業人士解答

糞便含大量冠狀病毒，屁有無你話呢？

緊係會
乜你底褲無戴口罩咩？😱

你講緊既應該係屎片